光復理大，一齊去清潔打掃

搞到幾撚亂都唔駛你班奶共屎忽鬼擔心，我地有能力執番掂